阿根廷是日精華

美思同C朗都係垃圾, 兩邊嘅fans都係垃圾， 究竟要幾咁cheap先會 鍾意呢兩條垃圾

成日見到小花同埋阿朗fans喺度鬥嚟鬥去, 我心諗你哋兩邊都一樣係狗， 打和啦super

molamola。
老啦。可能真係厭

我真係第一次睇奏國歌嗰陣球員咁撚樣⋯⋯

精彩

屋企人比馬德里政府捉左威脅要打假波呀
唔係一早一扭十456左啦

有冇美欺發火果段